中國而家亂到七彩，如果日本皇軍趁呢個時候侵華，肯定可以中興大東亞共榮圈

到時日本皇軍大戰香港皇軍，捉晒班警嫂去做慰安婦

勿輕敵，all planned

點解唔做美國佬亞洲基地

日本表示：你屌埋我個份，要班生蕃做乜鳩野？d 地又毒，肉又毒，人又毒。

為日本av行列添加新血

窮閪地方 催淚彈都要用過期

立即每個省開番幾間慰安所啦

老悅認同

皇軍:比狗屌過 不了